[NBA] 擺明拉埋一齊講 有邊個連登仔仲話係畜聾fans既

同我企出來
等我教你做人

點呀？ 無啦麻？

無人敢應

答我呀 賤種

發生咩事

kd想洗底？2015年如果唔係Irving.....

我今次想勇士贏....

含撚啦畜聾